{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_042096",
        "source": "도서",
        "writer": "김나성, 유지연",
        "ISBN_ISNN": "979-11-6050-370-8",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "나홀로 푸드트립",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2017-12-12",
        "domain": "음식점",
        "title": "학성별장횟집"
    },
    "text": "忠清南道保寧市泉北面鶴城塩田キル94-41に位置する海辺別荘は、パッケージ商品が10人以上から提供されます。 夕食は刺身定食と宿泊も可能で、朝は栄養ご飯が提供されます。 海辺の別荘では海鮮カルグクスと一緒にお酒は別途注文できます。 客室別にカラオケがあり、20坪、30坪、50坪の大きさの客室がございます。 この食堂はテレビ番組の生放送、今晩出演した食堂で、営業時間は毎日11時から21時までです。 主なメニューとしては、クロソイ、ヒラメ、スズキ、タイ、クロソイタン、活魚の刺身などを提供し、価格はそれぞれによって異なります。 栄養牡蠣入りご飯、栄養貝ご飯、海鮮カルグクス、ワタリガニ鍋、甲イカスープ、アナゴタン、ワタリガニ蒸し、大河蒸し、アナゴ焼きもメニューに含まれています。",
    "QA": [
        {
            "question": "この海辺別荘はどこにありますか？",
            "answer": "忠清南道保寧市泉北面鶴城塩田キル94-41に位置しています。"
        },
        {
            "question": "この海辺別荘のパッケージ商品は何人以上から提供されますか？",
            "answer": "パッケージ商品は10人以上から提供されます。"
        },
        {
            "question": "夕食は何が提供されますか？",
            "answer": "夕食は刺身定食が提供されます。"
        },
        {
            "question": "海辺別荘での宿泊も可能ですか？",
            "answer": "はい、海辺別荘での宿泊も可能です。"
        },
        {
            "question": "朝は何が提供されますか？",
            "answer": "朝は栄養ご飯が提供されます。"
        },
        {
            "question": "海辺の別荘でお酒は注文できますか？",
            "answer": "はい、海辺の別荘でお酒は別途注文できます。"
        },
        {
            "question": "客室にはどんな設備がありますか？",
            "answer": "客室別にカラオケがあり、20坪、30坪、50坪の大きさの客室がございます。"
        },
        {
            "question": "この食堂は営業時間はいつからいつまでですか？",
            "answer": "営業時間は毎日11時から21時までです。"
        },
        {
            "question": "どんなメニューが提供されますか？",
            "answer": "主なメニューとしては、クロソイ、ヒラメ、スズキ、タイ、クロソイタン、活魚の刺身などが提供されます。価格はそれぞれによって異なります。"
        },
        {
            "question": "どんな料理がメニューに含まれていますか？",
            "answer": "栄養牡蠣入りご飯、栄養貝ご飯、海鮮カルグクス、ワタリガニ鍋、甲イカスープ、アナゴタン、ワタリガニ蒸し、大河蒸し、アナゴ焼きもメニューに含まれています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 248,
        "QA": 361
    }
}